Ps4 連線速度問題

部ps4連wifi得3xx kbps, 連lan線就得5mbps max, 上網plan係pccw 500m, 求教各位巴打我要換d咩先可以變番正常網速

一係Router有問題
你電話電腦係咪連同一個Router?

係呀用同一個, 但電腦上網同手機用wifi都正常速度
如果router再駁hub先到ps4會唔會有影響？（我電腦都係咁既setting )